想問下iphone個del制係邊呀?

好似得backspace, 唔覺有del

轉返an機啦

3d touch 個backspace 之後拉左